話你知點解上面咁驚黃色/黃金/良心經濟圈

因為一來呢樣嘢基本上可以永續搞落去，除非啲人變返港豬。

上面會覺得運動未完什至令抗爭心態完全植根入DNA，暴力最終都止到，拉晒殺晒乜都好，但消費者選擇逼唔到。

二來此消彼長，紅色勢力會變弱（況且支爆都要靠香港吸水）威力大過裝修。

最後，唔通立法唔畀人喺舖頭點文宣？立法舖頭唔可以黃？立法加黃店稅/減藍店稅？定又出黑社會出食環搞黃店？冇錯，基本上政權對呢樣嘢係冇方法，只可以出口術。

p

其實佢地都唔會話無方法搞
肉酸啲囉
佢地大可以日日放幾隻防暴喺門口話懷疑有罪案發生見人就搜，睇你點做生意
我唔希望我預言成真，但應該好快會發生

黃色經濟圈的障礙

中國/ 中共/ 共匪/ 共狗

內地/ 阿爺/ 上面

國難五金咪就係咁囉。
不過佢有防具都叫有藉口。

唔會話廚房有刀所以要入去捉人呱

難道佢又會驚你日日二百萬人出嚟？
說穿了，“錢” 先係最後嘅春袋。

二百萬人嘅經濟圈佢會驚？

佢地真心驚,驚做大到各行各業咁會影響中国用經濟控制香港既策略

堅持

兄弟爬山，各自努力。

藍業主逼遷

推

堅持黃色經濟圈 !

成日話淨係音食黃店
運動已完

良心經濟圈其實係終極大本營

題外話 叫乜撚野上面 係咪即係自己認係下面

North

美國係右面
印度係左面？

商業登記要聲明自己擁護一國否則DQ釘牌

外資都要擁護係咪笑話黎?
外資撤資樂見其成

政府咁做咪自打嘴巴，又話有貿易自由

或者出黑社會搞人間鋪
或者日日搵食環消防嚟查
其實咁樣都夠煩，不過政府真係無得長期針對佢哋，因為香港班黃絲好撚濕鳩㗎，你搞間鋪一次，等如幫佢出名，之後幾個禮拜日撚日有人排長龍懲罰佢。搞得多，懲罰得更多，變咗好似龍門咁仲衰
。
根本好難做啲乜，只能口誅筆伐。

抗爭從改口開始

愈搞我愈幫襯

自己搞紅色經濟圈就大支野
人地揀野食就咁多野講

一個人當然冇用 但一群人就好有用 唔好忘記中國絕大部分城市都係靠香港養住

根本黃色經濟圈係暫時做得最啱既野
零風險，黑警無得打你，港共未諗到點反制

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

啱

黃色經濟佢地出得最多口術就知佢地好撚驚
因為呢樣野係真正頂死佢地個長期計劃

如果可以出張黃金消費儲分card，仲可以吸引多d銀髮族𠻹！

以後只買美股，外資保險
盡量杯葛所有中國背景公司

雲黨會話你永續抗爭

眼光不娍放遠啲......呢幾個月嚟，香港已經成為全球抗爭榜樣，亦得到好大國際支持，試想像一下黃色經濟圈全球推行，只要影響到全球5%人消費習慣，後果會點？

出黑社會食環唔出奇喎

你真係唔識架喎
你呢個post就真係好撚尷尬

重點唔止係消費習慣
而係要成為一個可以自給自足既系統
有左自給自足既生態圈，香港先有獨立希望
都係果句，香港獨立係要黎做
唔係要黎講

最新職業 等人師

Why not
But if they were to do this it just pushes up again the yellow shops’ revenue hence profit

撐落去

咁都要做㗎，兄弟爬山各自努力

黃色金融圈刻不容緩，各位請即採取以下措施

好似連仔驚人食麥當奴多d 開哂post又話影人相乜鳩鳩
200萬vs600萬
(已經當你果200無叛徒)

所以要先紅後藍
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半

都係果句，所以要先紅後藍
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半

agger,睇我舊文
藍絲老母教你點樣擴展黃店逼死藍店紅店

我覺得可以出食環.....，或者黑警查鋪咁樣封殺

係

有五毛認證
即係要全力支持

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

經濟港獨

擴大黃色經濟圈

你覺得真係冇得搞？
咪自high
佢要封舖有幾難？

所以要先發制人
中共想傾？得，推翻左港共同軍政府先

桔梗職員因為藏有攻擊性武器比人拉左(酒樽)

靠我地堅持

一代傳一代世世相傳

推爆佢

所以支持小店先， 罷食罷員大財團， 不用打正旗號話係黃店

一定要搞大佢

同個19政府D廣告一樣~!! 日日叫人同警暴割席呀, ...咩唔好亂信fake news.....etc....
因為佢地控制唔到和理非核爆都唔割..... 唯有日日出口術, 洗你腦~~

(我老母日日都要睇<多功能楊千樺>...., 所以先目及到D廣告...)

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

突發：

又認證，藍絲心諗，奶共為利益炸你估係on9小粉紅呀，邊面搵到錢咪跟邊面，你估政府我藍就藍呀，偽黃都好

口遁

最重要係全部變哂黃色 一野起哂22年中資係香港做既野
無得cap 水之餘仲有機會控制到商界 姐係立法會功能組別

入唔到黃店都唔代表會走返去幫襯藍

佢哋眼中抗爭要即時有效外國抗爭以年計咁平常，中間唔使食唔使放鬆？既然啲錢係要用點解唔用俾自己人
最好笑話黃圈係歧視完全唔明點解有人會聽佢講

起底 —> block得

其實呢招係冇乜用
全香港咁多間黃店
佢間間都派人守咩
佢只可以搞最旺個堆
但佢都冇可能日日守住浪費警力

如果係咁我係門口排隊等popo 收隊再幫襯
佢搞得一間仲可以有好多間，我唔信佢地日日去搞。
以香港人的個性只會愈搞愈幫襯，

係，好唔緊要
唔緊要到政治官媒日日出來踩你話黃色經濟圈冇用

啱呀 唔好俾佢回血

(黃色經濟圈)要將黃店塑造成旅遊熱點,衝出香港

要發大黃色經濟圈,目標就唔可以只係做本地客,要放眼世界,要達成目的,一係本地黃絲品牌衝出香港,一係吸引外國遊客消費,此post會講述後者

要做到後者,首先要將黃店塑造成旅遊熱門購物/飲食地點,至於如何做到,就要靠有質素黃店同黃絲雜誌編輯/blogger,尤其有海外華人,台灣人睇嘅,而黃絲雜誌編輯/blogger先係其地盤熱捧有質素黃店,要做到一google香港旅遊熱點/推介/攻略就彈出相關blog,咁你會話,台灣人就識中文,咁其他國家呢?所以下一步就係要諗辦法,令到外國(先係日韓台)旅遊/飲食雜誌,blog介紹,務求令到遊客一黎香港就會幫襯黃店,將幫襯黃店變成潮流,要係黃店打過卡先叫黎過香港

咁當然,只係以追求民主作招徠係唔夠,唔夠質素只會影衰香港,所以黃店要以下列5項為目標:

1.黃色:旗幟鮮明支持香港抗爭,民主,其佈置有黃店特色,如連儂牆,文宣海報,播榮光等

2.本土:即係有香港本土特色食物/產品/技藝,咁當然,如果做到高質外國食物/產品/技藝都可以

3.質素:只係以追求民主作招徠係唔夠,唔夠質素只會影衰香港,有質素遊客先會再來/推介俾佢地同鄉,同埋證明香港抗爭者係有質素,品味

4.有禮:香港一向俾人印象就係服務業無禮,所以黃店要待客有禮,起碼要比非黃店有禮,改善外國覺得香港人服務禮貌不夠問題,從而提升香港人/抗爭者形象

5.衛生:香港好多店舖衛生併不是很好,如果遊客見到黃店衛生比非黃店更好,咁佢地就會有好印象,咁佢地就會再來/推介俾佢地同鄉,同埋證明香港抗爭者係有質素,品味

以上5項,就係要令外國人覺得黃店比非黃店更有質素,更有品味,更優勝,將黃店變成旅遊熱點,變成香港品牌,變成潮流,總之黃店就係香港代表

當權者不可能讓步答應五大訴求，呢個唔係林鄭政府尊嚴嘅問題，而係因為實行五大訴求與摧毀政權穩定性無異。

1. 徹查警暴，此舉減低武裝力量（警察）對政府嘅忠誠 ；

2. 撤回暴動定性及撤銷控罪，等同承認過去幾月嘅抗爭係正義而有效；

3. 成立獨立調查委員會，等同承認政權無法自行執行公正嘅調查；

4. 以行政命令解散立法會並實行雙普選，等同摧毀現今政府嘅「合法」基礎。

對當權者而言，回應訴求等同要特區政府自我毀滅，故此政權係冇可能主動滿足訴求。

其實 可唔可以reference翻啲類似咁嘅app？

truetrue

最好咁做呀
最鍾意睇人繼續用火水救火

繼續支持黃色經濟圈
而家平均食3間餐廳有2間黃，1間中立

其實
一開始搞經濟圈果個係佢地自己
成日成班中資圍威喂
又打壓有政治取態既明星
Eg L’Oréal 同 何韻詩果單嘢

日日守住佢地唔怕比勇武埋伏咩

你試下google "廚房有刀"

關於WhatsGap大更新 我有嘢想講

【WhatsGap一Android用家請注意⚠️】
由於Play Store已經有幾個星期未批新版本更新

所以現推出apk檔

⚠️注意⚠️
如之後Play Store有更新版本 用家需要先解除安裝apk檔 再下載Play Store的版本

煩請各位分享給Android用家

消防 食環 同其他部門 佢肯wei爛塊面 大把方法搞你

佢咪試下囉
黄店唔好過 藍店都唔洗旨意好過
佢搞一間黃就裝修一間藍

上你老母面咩

支那/支共/共匪/共狗

黃金經濟forever

冇問題呀 春袋唔喺下面喺邊

咁香港以後都做一世春袋啦

金錢就係最直接既選票
這是極權獨制無法控制的

都係同時間競賽，商舖只是其中一站，個圈係講緊點樣由零到一供應鏈都做到黃，佢地只能有限咁令到經濟差，或者大手注資商企，佢就燒錢，我地就燒耐性，工會係保障網，但相信要大家明白整體運作仲需要一段時間

香港咁多黃店 佢企到幾多個

長久落去有其實機會動搖到藍店
做得老闆既傻極有限

呢單新聞真係好洗好用

難。 業主呢種咁市儈嘅生物，就算係藍，當只有黃店有租交，而租俾藍店就拍烏蠅，佢地唔會同錢拗。

因為3樣都係佢地冇嘅嘢

っp

因為唔食飯唔買嘢
唔會犯法

因為支那官最明白抵制威力幾強勁
睇下早幾年支那官方點煽動抵制韓國日本
但班支那人身體很誠實照買照去無疾而終
香港人消費支柱係中產+年輕人為主
偏藍一係極有錢 既得利益者
但佔比少 消費滿足唔到普羅中小企
班窮L廢老藍絲
你都唔會旨意佢地有錢成日消費
而且同咩商家消費係個人選擇
佢立法規管都無用

加油呀手足! 一定要繼續推黃色圈圈落去! Push!

桔梗 龍門 已經俾黑警搞緊啦

最緊要係壯大黃色經濟圈
由錢去感化d 商家/工人由藍轉黃
長遠一定有用

黃色經濟圈係非常非常重要,支共講到明要控制各行各業等你下跪,呢樣野係同佢哋坑衡最後防線,試諗下每蕳公司都有黨委,你只能低聲下氣,後生入職都要問你愛唔愛國!
而家與其熱衷於同黑警打交不如做大呢樣野,呢樣野先係最後要塞、最重要同首要工作

yes
被搞的黃店可以得到認證tim

美心實質是半英資，同中共夾CX，HSBC 同出一竅!

diu

我哋係黃店嘅業主，但有邊個知業主都係黃

威力大過裝修？
一部ATM 要一球
除非你唔整番好間鋪，如果唔係，你翻執都要二三十個，唔番執就蝕鋪租
黃色經濟圈係慢性磨死，裝修係加速對面收皮
只不過裝修係高風險

出黑社會搞黃我哋咪搞返十間藍，攬炒囉，我地眾籌返俾間黃都仲得，睇下邊個死先

你要記住我哋黃色經濟圈唔係淨係宣揚幫襯餐廳，仲有其他行業㗎！

被裝修可以claim保險（雖然之後都會加保費）
但生意少咗冇得claim

其實唔使出動到黑警

如果係食店，佢用食環搞鳩你就得，食環唔夠仲可以加埋消防

Push

講撚到而家就唔係浪費驚力咁

冇錯，早幾個月，所謂「機場係春袋」
其實都係「旅客 + 貨運」，即係「錢」。

直接接左鋪頭老闆, 4點記者會直播槍殺
just like ISIS

得架
一間兩間咪得
依家全港都係黃店
黑社會同狗全出都冇咁多人啦

壓力越大 爆炸力越強 而家已經証明 打壓係徹底失敗 反彈係越黎越大 走向地不化在所難免

其實唔係話做唔到, 不過用上面果招, 或者發牌要政治審查, 限制市民消費之類, 夾硬做實做到架, 只係出到呢幾招外資實走夾唔抖, 自由市場呢個名以後唔駛要
輪到佢地諗要唔要真攬炒